沒有 IU 辦不到的風格！新歌 MV 預告片夢幻又俏皮

近幾年 IU 的主打歌經常走感性成熟路線，沒想到出道十週年的紀念新歌反而超級可愛！

IU 在今天（8 日）公開了十週年驚喜新歌 “BBIBBI” 的 MV 預告片，雖然只有短短 20 秒，但在這支由曾和 EXO、Zico、Red Velvet⋯⋯等歌手合作過的 VM Project 操刀的影片裡，恰到好處的豐富色彩、獨特音效立刻讓人留下深刻印象。

“BBIBBI” 是 IU 出道後首度嘗試的 alternative R&B 樂風，由她親自作詞並和寫過 “Leon”、”Palette” 等歌的作曲家李宗勳再度攜手。她不僅為此挑戰了雷鬼頭造型，也變換了好幾種色調鮮明可愛的裝扮，最後一句 “I Don’t Believe It” 也讓人更好奇新歌的內容！

“BBIBBI” 將於 10 日傍晚正式發行，而接下來 IU 也準備展開亞洲巡迴演唱會《這當下 dlwlrma》，從釜山開始陸續巡經光州、首爾、香港、新加坡、曼谷，最後於 12 月 24 日當天來到台灣。

今次無乜圖 算你啦

聽日就係了